黑警記者會係對家做文宣 好心你地咪咁撚on9幫人做宣傳

雨革果陣仲未衰過咩

1. 冷處理
2. 搵人綜合報導
3. 民間記者會反駁

班狗日日都講埋一樣既野
就係要潛移默化 淺黃淺藍既思維

你越理佢 佢就越成功
唔該咪撚咁on9

做綜合果個記得加返個結論係歪曲事實, 本末倒置